Elon Musk 指 Bitcoin 很快上月球 正值升上 6 萬美元高位

比特幣被各界以及 Tesla CEO Elon Musk 唱好，本月多次突破 6 萬美元大關，直逼歷史新高。

截至4月12日16時54分，據 Coindesk 報價顯示，比特幣報 $60,645.42 美元，較 24 小時前升1.25%，目前，現時比特幣總市值為1.13萬億美元，超過加密貨幣市場總市值一半有多。Elon Musk 在 4 月 10 日於 Twitter 指，很快就要登上月球（going to moon very soon），虛擬貨幣人士愛用的口號「帶我去月球」（to the moon），而當時正值比特幣上達6萬元高位。

另外，美國最大虛擬貨幣交易所 Coinbase 預定本周三(14日)在美國納斯達克上市。有分析指，除了大手買入比特幣等虛擬貨幣，投資Coinbase 的股票亦可以是在虛擬貨幣領域中，相對穩定的選擇。

應該講緊Doge?